澳門一晚住宿求推介

澳門 點樣住先最抵？
因為同幾個fd想去玩 就算5個人住一間大雙人房都得
跪求推介

閒日去間間都抵啦
星期六日就點都係貴

銀河渡假城入面個5間

酒店質素好 (因酒店而異但都唔差)
有大商場餐廳多
有戲院
有水上樂園任玩

個人推薦jw, 貴d就悅榕莊

你係去賭錢定點先
如果剩賭錢是但訓幾粒鐘、去揼骨過埋夜最抵